成晚聽Dear Jane訓唔著代表咩？

點撚算
一陣8點又要起身準備返工

代表你係MK仔

有冇咁誇張？
我都係兩月先開始聽佢歌

你未改名做失業死MK我都唔會原諒你

應該都就黎失業
但我唔係死MK
的確有感情問題

只有死MK聽Dear Jane

但d歌詞好似講緊我咁

無病呻吟重唔係死MK?

真係毒撚FF
藍牙耳機都聽到無電
訓教啦

未開始已經結束

點解你會知

2021毒撚ff首選

真

好好分開應要淡忘你找到性伴侶

佢啲歌全部一樣味道
勁罐頭

係一樣structure 編曲

代表你好精神

mk band..

佢仲有其他歌嘅，唔係全部都mk 情歌